5228 SKYLAND B2007

有無巴打知道呢隻係咩黎成交仲係要用美金計 又無公司資料